勿忘手足

想問各位，而家個個都計劃將來點做點做。有無諗過，被捕既人係新屋嶺放時可以點走？我地會唔會遺忘左佢地呢？
我地可以點做？

可能又係今晚放出黎

啲狗好撚無恥

有無組織長期mon住?

求求大家，盡快去換美元現鈔！

分分鐘無車接佢地

721 811

仲有畀人打門牙嗰位
好似話去咗醫院
係咪真?

推

push

推到上熱門

pish